［推到置頂］個個都要入嚟check下自己個選民登記（1 min ONLY）

你有時間上連登，無時間查下自己有無被遺失？
都係佔用你一分鐘時間咋！
你仲記唔記得自己當年有無登記做選民？
有登記區議會？咁有無登記立法會？
唔記得又好，唔清楚又好，都入去睇下啦！

網上查閱系統：

整撚埋個教學俾你啦，弱智都識啦掛！

（教學完畢）

屌你老母我唔信你班弱智仔識上連登唔撚識click果兩粒制
懶就認撚咗佢啦
如果發覺真係無立法會登記選民，
記得要係5月2號之前交撚咗佢啊！！！
網上填撚完交就得啦！！！
網址（同時內有遞交表格的連結）：

自推1次

自推2次

自推3次

自推4次

自推5次

Push

done

唔該晒...

兩日前登記咗，係網上upload咗份form，但唔知點解仲未收到email
去查詢選民登記資料到一直話資料不正確(下圖)
明明無入錯啲資料，點搞好？

屌佢政府 四月頭寄紙本申請表 上網check選民資格又係咁話打錯資料 但係已經睇清楚肯定係冇錯 打電話過去又話線路繁忙接聽唔到 早幾日已經留低咗自己資料 但係都冇人打返俾我

情況同我一樣？check極都話資料錯，明明無入錯

啱啱係澳洲返左黎兩個月，早幾日先醒覺要登記
走左去交網上form，之後彈出個通知出黎話上傳成功
但係到而家都未收到任何通知話收到我既申請
究竟我係咪申請左架啦？係咪佢要時間批？
我怕趕唔切deadline
打去佢地hotline又冇人聽

想問下之前已經係選民既話 是咪唔洗再登記

推

唔清楚 因為政府停撚晒？

Lm

我都係咁 登記左 一直都冇消息話成功
上網Check 又話錯資料
打電話冇人聽...

諗緊好唔好用email send多次，但驚send兩次會dq

可能係仲味完成登記，你之前有冇收過確認書？

兩日前入紙定兩日前收確認書？如果係兩日前入紙一定未做完程序，正常都要十二日

兩日前先upload登記新選民份form，但無email reply好奇怪

我兩星期前upload 到依家都冇收到確認email